指抖音國際版對兒童有害 印度法院命下架

中國開發短片分享軟件抖音熱爆全球，惟印度一家法院近日判定抖音國際版「對兒童有害」，要求禁止該軟件在印度下載，印度Google Play store在周二已經應要求將手機軟件下架。

呢個apps有害係真係好多報告都有講
真係會睇壞腦

所有禁毒標語 將毒品取代成抖音

都係果句
乜野抖音呀呢到冇人識你呀 走音我就識

支那壞腦文化
全球淪陷
我就逢共就必反，冇裝過抖音

其實同ig有乜分別？

印度就收皮啦

啲鬼佬玩抖音好好笑
變咗玩膠同meme

D鬼妹仔抖音跳舞好好睇
印妹有冇都罷

咁所有社交app都應該禁

關抖音的性質咩事呀，印度不嬲都防中國啦

強姦先對兒童有益

不嬲都係玩meme